{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547389?place[place_type]=GID&place[gid]=2547389&place[latitude]=37.5743059481&place[longitude]=129.1166613377&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 너에게감동해"
    },
    "text": "こんにちは。東海に位置するあなたに感動するペンションです。 ペンションは最大人数を超過した場合入室できず、ペット同伴の場合にも入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を正確に遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合があり、料金未確定により自動的に予約をキャンセルすることがあります。 ペンション内にはプール、スパ、バーベキュー場など様々な施設があり、無料で提供されるイベントもあります。 イベント期間中、一部の客室ではプールのぬるま湯を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にも入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプール、スパ、バーベキュー場など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "イベント期間中には何か特別なサービスが提供されますか？",
            "answer": "イベント期間中、一部の客室ではプールのぬるま湯を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、料金未確定により自動的に予約をキャンセルすることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 372
    }
}